有啲嘢你以為一直都唔會變，一直都會係咁

但其實所有嘢都會變，原來屋企人喺我不知不覺間已經老左，原來時間過得咁快，原來我應該要長大了。。

為何在遊蕩裡 在遊玩裡 突然便老去

原來我第一次睇阿仙奴波已經係1x年前

拿蛇

女人都老得好快